聽朝訓醒要去食個沙牛麵炒蛋火腿奶油豬

應該係最強combo

A09

where

配埋女會好食啲，但樓主冇

老銅某冰室

我真人有女

突然都好有衝動快啲瞓，瞓醒就去食沙爹牛麵

記住唔好轉丁麵
唔夾

我冇得食你可唔可以post張相睇睇
我要熱奶茶唔該